唔該，極限焦土

一係共狗死 一係我死